正式宣布 屬於香港嘅洪卓立已死

佢真係唔知衝出嚟為乜
So Far 古蛇 軒仔都未出post
佢就拿拿冧出post表忠
屌你老母傻撚咗？
定係人民幣真係香到要衝去奶？
原本都好多人上年都幫你spin話英皇迫出post
今年點都無得兜喇啩？

正式Gchi💘✊🏼立立

我亲爱的祖国更加美丽和谐

佢仲未死嘅咩？

死撚左啦你

14年翻生過幾年 19年10月1號死多次

微博似係啲經理人出po 多

呢部好似本身係佢手機嚟

曾樂彤都唱得好開心

見佢群埋屎家軍都知咩事喇

仲有得兜

好似上年運動之後割曬

佢公司咩人大家心照

係曾乐彤